97-99年吹水聚會谷

乜野都講得,男女唔限
大家可以交流一下工作/讀書野 定期有活動出黎玩下
歡迎大家黎傾下日常生活on9搞笑事
請勿作人身攻擊 尊重每一位 盡量唔好洗版
潛水太耐or無出過聲 踢

有意就入黎啦😌
有意tg

簡單自介 eg.nickname/ 歲數 讀書/做緊野/廢青？

96人 超齡

推

好少人

Come on